買木結他2020

新手學咗半年，以家用個支係F310想換過把新，原因係覺得呢排練結他比之前勤力咗，所以想keep住日日都練買個把新結他比動力自己，第二，彈過我啊sir個支taylor覺得好好禁好揸同好聽，但係太貴，budget 2xxx 唔買2手有潔癖，唔一定要大牌子，想要單板，上網睇過veelah V1D 好似唔錯，但係通利同柏G都冇 或者推薦一啲牌子比我 thx

你sir支Taylor 係咩model?

Budget 2千幾玩番F310算啦，因為根本唔差。

唔知道

好啦咁再諗下先，師兄有冇咩牌子好，等我研究下

初學結他，牌子真唔緊要。硬要推的，就是你手上的F310，夠玩十年以上，就算之後入咗支靚野，留返低粗用都抵（我自己支F3唔記得咩都陪了我近三十年仲彈緊，不過當年用料係好過而家嘅）

你現在最重要係有支唔駛𡃶身隨時隨地粗玩既結他，增加練習時間。無謂花錢跟我哩庭3唔識7口水佬既口碑去買，第日自己真係識既時候一定後悔。與其係咁不如儲多啲錢一買就買支真係好既（目標可以係二萬樓下左右），到時就真係有支威得起既好野，唔會嘥錢買中間過渡物。

睇吓Yamaha都可以玩fingerstyle,有好嘢就唔好浪費

加油努力啦！

兩樣野，
一， 好禁唔關支結他事， 係setting問題同線老化問題， 自己學下點set支f310仲好
二， 1000蚊f310上2000蚊結他真係不如用返f310, 再慢慢儲錢買貴小小。 如果要上taylor100系列， 我會覺得買同價yamaha更好

利申: 用緊taylor 114ce

邊到有得學setting
講到好似好易學

你可以做倒既不外乎調校琴頸同磨下弦枕
可以上網search guitar setting
不過你有呀sir, 問佢就更直接
最緊要咩？你支野唔貴，set唔好咪買過個下弦枕

補充， 上youtube search "acoustic guitar setup", 會有唔同片教你， 或者google會搵倒長文教。唔識磨弦枕唔緊要， 最緊要識校頸， 因為頸時不時都需要調校

以家換緊新弦換到B弦都搞唔掂，禁唔實粒野

如果釘太鬆， 唯有一邊禁住， 一邊扭， 或者換釘

係個隆太細粒釘太大，啪唔實，上網睇人一禁就實咗，定係我買錯線或者粒釘有分size

如果搞唔掂，出去比人setup順便換埋線

釘應該全部一樣大， 你用返之前既釘應該係唔會唔岩size。唔怕， 慢慢練， 換線係必須識既， 唔講每半年搵人換一次咩

得兩千不如咪鬼換, F310已經好好用
木結一上就起碼上八千以上, 如果唔係冇乜升級感

的確， 好似taylor咁， 至少都要300系列先開始感受倒靚聲既感覺， 用馬100系列， 試314， 覺得差大遠啦

Sole真心唔錯

買部電話用3 4年都成皮野

買枝結他玩十年八年，budget 2000蚊，儲下錢先啦

應該係我條抗唔夠大，自己驚搞壞出去整算

你啱換個人仲好過換結他，結他勁人廢比人笑，結他一般個人勁等放好撚勁

儲錢順便練勁啲再換，驚襯唔起支結他

好少事，成日發生。可以涉條弦入去之前，屈一屈條弦（大概距離弦頭幾cm左右）。如果仲彈，搵塊布墊著輕輕揼下佢，應該沒問題。

換弦都唔識學人換結他 係咪有心長玩嫁

玩結他嘅追求應該係自己枝結他無人地果枝咁貴咁靚 但彈得好聽過人地 咁先岩

你架架車都快過我靚過我你幾時贏過我.gif

新手學木結他想問去musicube/home sweet home 等佢推介買定係F310 好?

另外見到有廣告賣呢枝好似有d 吸引

budget $1000-$1500, thanksssss